[女大J][比龍心中出即飛] 大丁分手後剖白 「對唔住屋企人」

直播「家變」、颱風山竹之下在商場內「大奔走」……等片段，令Tracy（大丁）頓成網上紅人，其大癲大肺，口沒遮攔的行徑，加上與龍心的性愛片段，令她迅速成為網上話題。不過，隨着一段分手短片被上載以後，大丁突然在網上沉寂，不少網民擔心她受着沉重打擊想不開，亦有人批評她「自己攞嚟」。近日大丁終於現身，親自剖白「大丁」是如何煉成。

與前男友相識，源於大丁希望向他推銷健康產品。「舊年9月3日，嗰陣佢第一句就問我『你知唔知我係邊個？』我話唔知，佢就話有更好嘅工作機會畀我。」及後，龍心稱要帶她到一個地方見工，「原來係佢屋企，結果識咗一個鐘就發生咗關係。」翌日開始，大丁向媽媽表示老闆要求要住在民宿，為他打理「民宿」，並展開與前男友的同居生活。

說到前男友，她不禁露出甜笑：「我覺得佢係鍾意我，都可能係一見鍾情，覺得佢都幾吸引。」這次是她的初戀，她以為可以遇上一生一世的伴侶，大丁甘願放下原則及尊嚴，豁出去與前男友拍口交片上網。她誤以為愛是如此，自願被利用為「呃Like」工具，她亦苦笑說自己太天真、太傻。

拍攝的片段，包括追打其他網紅、在商場奔跑「釋放自己」、甚至有性交片段……「佢話如果我咁做呢就會令到佢變好，佢好嘅話就係我好，令多啲人認同支持佢。」她解釋片中「淫蕩」的她是被「操控」而來，「佢叫我喺鏡頭面前表現到好淫蕩，就可以令香港性開放啲，令到女權主導，將女性最原始對性嘅飢渴表現出嚟。」

面對由首段性愛片流出，網民一面倒的批評，甚至當面恥笑，罵她「臭X」、「好癲」、靠網紅博上位……她激動地道：「如果我真係(想)出名，我唔需要做啲咁嘅嘢，仲要係令我人格咁樣。」

她自言在4個月間，由一個別人眼中斯文、內向、文靜的女孩，自稱變得狂野、表演慾強、有破壞力，她認為自己亦有責任，「佢只係激起咗我潛意識人格，呢個係另一個我」。失控的行徑換來卻是朋友一一離她而去，從前對家人千依百順的她，更聲稱為協助父親戒煙戒酒，不只毆打他，更加「做直播」，將家事公諸於世，「呢樣嘢係我最內疚嘅事，我為咗個男人，傷害一個最愛我嘅男人(父親)。」

大丁自覺後悔及對不起身邊人，尤其是家人。訪問當日，大丁媽媽一直陪伴她左右，當她聽畢一番懺悔之言，她亦不禁擦拭眼角：「你要堅強，我哋唔會放棄你。我從來都冇怪過你，我知Daddy都冇怪過你。點都好，我哋都已經捱過嚟喇，重新開始啦好唔好？」大丁或許感受到媽媽的包容，不時拍拍母親膝頭，看到她哭時，亦會一同落淚。

這段經歷，大丁亦自言希望重新做人，「我有個夢想，就係諗住去Working Holiday，環遊世界，了解多啲唔同文化。就係因為呢啲事，我夢想可能都實現唔到喇，但我都希望仲有機會。」不過訪問當中，大丁不時會講到要跟前男友一刀兩段，不過說話中又離不開對他的牽掛，大丁會否兜兜轉轉又回到前度懷中？相信網民都會拭目以待。

除大丁的人生來了一個天翻地覆的改變，其家人亦經歷了一段黑暗日子。「曾經有段時間好崩潰…搞到咁，我都有責任」，大丁媽媽自責太過保謢女兒，令她不知道世途險惡，太容易相信別人。

「唔好理任何人對你嘅批評同指摘，唔好喊，要堅強」，這正大丁母親給女兒的說話。大丁父母早年婚姻破裂，大丁一直與只有10歲的妹妹與媽媽生活，但一家人生活卻充滿愛。在這段日子，最受折磨莫過於大丁的媽媽，談到如何渡過，她亦不禁淚流：「第一次睇佢哋網上啲片，係鄰居拎畀我睇，嗰時我都唔知邊個係龍心！」結果事件發展愈來愈超想像。

「短短幾個月時間，發生咁多嘢，對我哋任何一個人屋企，甚至所有人嚟講，都係一個打擊」。不過在家人眼中，大丁仍是一個乖巧的女孩，「點都好啦，事情過去咗，一切重新開始。」她現時最希望是隨着女兒與男友分開，事件告一段落，女兒亦可回復過往平靜生活。

以前咁咪正正常常，起碼係人一個仲要有家底

而家癲癲忽忽，真係唔知為乜

及後，龍心稱要帶她到一個地方見工，「原來係佢屋企，結果識咗一個鐘就發生咗關係。」翌日開始，大丁向媽媽表示老闆要求要住在民宿，為他打理「民宿」，並展開與前男友的同居生活。

咁快就比龍心屌 做開雞咁款

俾人屌係一回事
仲要俾人放上網睇住佢俾龍心屌
呢個真係點會忍得到

可憐人必有可恨之處

“拍攝的片段，包括追打其他網紅、在商場奔跑「釋放自己」、甚至有性交片段……「佢話如果我咁做呢就會令到佢變好，佢好嘅話就係我好，令多啲人認同支持佢。」她解釋片中「淫蕩」的她是被「操控」而來，「佢叫我喺鏡頭面前表現到好淫蕩，就可以令香港性開放啲，令到女權主導，將女性最原始對性嘅飢渴表現出嚟。」”

洗定patpat龍心

做得Herbslife都唔會正常得去邊啦

[member]

正常都唔會由得佢live啦，仲要咁配合佢

龍心呢啲人渣 十幾歲女都搞
連登仔仲要吹捧佢

識咗龍心一個鐘，就俾咗個處佢

真係無腦

哩間野真係邪教咁款
個個飲到癲晒，sell果班又係100%信徙黎
痴撚線

你覺得女大J係正常咩
有時真係男唔仆街 女唔愛
男人越仆街 女人越死心撻地

龍心唔係仆街咁簡單啦，直頭癲撚左
睇女大J啲片都覺得佢又係癲閪黎，今次佢出黎做新聞我都當佢係笑話咁睇

原來想搵傻仔開單，點知遇到龍心又食又拎
抵撚死啦大丁

唉

龍心你覺得佢癲
我又覺得佢癲唔哂

On9唔抵可憐

仲好醒咁搵到女J大又食又拎，其實應該都唔止佢一個

女大J個樣好似YouTube 廣告條女

hello youtube 我係j神

與前男友相識，源於大丁希望向他推銷健康產品。
sell康寶萊

究竟佢係咪有左定落左

陳李香西

以前呢，我覺得撚係一樣好核突嘅野黎

如果未遇上龍心就去左WH，特別去埋澳洲呢d鬼地方 我驚佢慘過呢家十幾萬倍，澳洲超多人口失蹤，禁室培慾，根本就係佢腦筍都未生埋

結果識咗一個鐘就發生咗關係
根本就係自己抵撚死

原來含撚係咁爽

就算而家經歷左龍心哩件事
佢去到WH都係會出事

港版小丑女

見到東方cap左我個留高
屌你老味痴線佬個痴 都要打格仔

女大J唔睇個樣
body都算OK
正正常常 應該唔難搵人埋單

龍心溝到女我又覺得唔出奇
始終佢個樣唔算差

垃圾句子，見一個block一個
blame the victim 都係

佢同龍心真係幾似

古惑仔/騙子撞到龍心通常都無好下場
牛佬 bitcoin herbslife

腥講既自我審查真係

WHO FKING CARES?

jesus...

傻閪

19歲
以為佢39歲
仲要跟個50幾歲龍心

只有痴線佬先會捧痴線佬

條女似撞邪多d,
突然記起有無10年前龍心同仙樂都單野

嘩 佢之前其實幾好樣
點解依家個樣殘左咁多

我覺得blame the victim仲垃圾

我意思係兩句都係垃圾句子

張圖P到

其實捧痴線佬
係想消耗多D花生

女大j又比世俗洗左腦
又要做返社會其中一個齒輪

初戀wo, 係咪即係處女？

落左？

個樣似>30

初戀姐
有話屌閪一定要初戀先得咩

SELL康寶萊俾人撚返轉頭

龍心今次真係玩了過晒火

大丁姑姐點睇
果陣都中左龍心圈套咁

真係堅無腦

睇相覺得大丁似老母多啲

其實龍心係咪識落降頭

你有無本事令人死心塌地?

正想講

龍心唔撈傳銷真係嘥料

你以為飲完及早番轉頭就無事咩 再整獲cancer你嘆下 害人不淺

本身意志力低既人都會中計
上到去比人洗哂腦
而龍心直頭係master級洗腦
一個鐘就搞掂大j
睇得出大j仲係沈緊龍心
真係入哂血

我已經分唔到佢真係正常返定做緊戲

不過如果正常返，希望佢以後好好愛錫自己同屋企人，唔好再咁痴線

傳銷公司應該要招攬佢

得龍心, 得天下

性交片呢？

入世未深就比人中出
等睇毒撚埋單

龍心真係好撚痴線

你對得住福清幫龍頭大佬咩
依家打完齋唔要和尚呀？
你唔係好掛住條龍撚咩 你對住馬車都係句句有龍心喎

龍心大佬
你值得一個更好的 加油 真心支持
唔好停呀 等你溝更多的女

如果佢係蒼井空咁的樣 就大把人爭埋

我都係覺得佢做新聞比龍心睇，完全唔係覺得佢對屋企人唔住

邊度有得睇佢地做愛片

我中同嚟 明明中學好正常 見佢搞到依加咁樣真係心痛

心痛不如心動不如鳩動
飛雲 機會黎喇

埋單

19歲好似中年女人咁 好恐怖
龍心咁都屌得落

很傻很天真

大丁自己本身都應該痴痴地

依家真係19歲?!?!?!?!

做女人做到咁蠢..

唔係得含撚片咩 幾時有拍扑野片

而家提到大丁
個個淨係會記得女大j
光頭果個已經冇人記得

原來係佢屋企，結果識咗一個鐘就發生咗關係

龍心咁勁

兩個都垃撚圾
死咗都唔抵可憐

條友實喺度諗 明明我叫大丁先 而家無啦啦俾人搶咗個名

好難想像佢得19歲
睇樣點都似3x歲

扑嘢嗰段側身睇到好大波

呢條女假撚到仆街
嗰集明明冇嘢，燒山搞大件事之後先開始扮受害者是
仙樂都個名咪又係因為龍心先有人識

龍心

屌到啪啪聲居然未睇過

有無key word自己搵

你打龍心扑野都有啦

上次咪試過一次散係到扮醒返
轉過頭咪又鐘返落去
依家又對唔住多次屋企人

攪到咁仲會唔會有男仔肯要佢

條女之前誓神劈願話死都唔返屋企
咁快返屋企喇 好無骨氣

戇撚鳩

龍心真係人渣黎

睇龍心自己拍錄影前既片 都睇得出條女好唔like龍心 係咁避佢
不過後尾搞到乜野收驚又真係over左

咪傻啦

真。大j有冇回應過

佢唔係有左既咩?

仲係叫佢大丁

你信?

仲有邊個會想同佢拍拖吖

想洗底

大山婆style

畢業洗底毒撚埋單

一個鐘就上床...其實個女都好大問題

唔鍾意還唔鍾意，但之後話有陰影又喊又盛就over咗啦
仲記得完節目嗰陣佢不知仲幾開心，好似仲有個主持問佢去唔去扑嘢咁，唔知有冇記錯

你睇太少香港啲狗公

兒登嘛 係弱智架啦

屌你家陣冇屋返 冇屋住 冇飯食 冇錢 冇朋友咪痴返老母到囉 遲下龍心鳩痕搵返佢 佢仆住去呀

叫下叫下真係個個叫佢大丁

抵可憐嗎？
抵的請負評

你冇聽呀杜汶澤教呀大波RENEE果陣講
咩人最易千?
想呃人既最易千

條女想SELL康寶萊
俾人千返轉頭咋

成篇野都大丁大丁大丁大丁大丁

識咗一個鐘就扑得，仲cheap過啲雞

龍心緊係醒，唔見佢去挑機楊受成，洗米華
果d真係死得人ga

咁蠢，可能一早比人呃左

講還講，唔好放相啦大佬

「我有個夢想，就係諗住去Working Holiday，環遊世界，了解多啲唔同文化。就係因為呢啲事，我夢想可能都實現唔到喇，但我都希望仲有機會。」

長工又冇 學校又唔洗返，有咩掣肘？
打份散工 儲幾舊，點解仲話去唔成

前幾個月先屌完陳莉老母香西,而家又冇晒事

係醒嘅應該唔會牙都俾鬼佬打甩

重新做人聽住先好喇
佢呢d人講就好聽
轉頭咪又打回原形
曬9氣

有案底？

難得屋企人仲係哄細路咁既語氣同佢講可以返轉頭 笑死

挑過何超儀

完全係Harley Quinn

抵啦，想sell人買d 19 保健野，唔係龍心既話唔知女大丁會害到幾多無知婦孺，龍心而家咁做只係為民除害

何超儀同佢癲完之後都應該知佢真係傻

星期五無女好似係金主攪的

這段經歷，大丁亦自言希望重新做人，「我有個夢想，就係諗住去Working Holiday，環遊世界，了解多啲唔同文化。就係因為呢啲事，我夢想可能都實現唔到喇，但我都希望仲有機會。」

本身去得working holiday 既女都係預左食洋腸架啦 仲扮咩乖乖女

發夢夢見大丁佢自己話21號佢要上法庭，無啦啦搵埋傳媒喺咪想做俾個官睇，佢大丁從良

有睇開大丁都知佢好多大話 成日同龍心做戲 呃人同情心

連登有班垃圾到今日仲吹奏緊龍心條仆街

想知果一個鐘發生咩事

先有冇事件嘅 來龍去脈呀

寧生敗家仔，莫生蠢鈍兒

師兄有冇事件嘅來龍去脈呀

睇死會返去龍心到

認同

on9冇藥醫

咪又係搵人埋單

呢個阿真係痴線

如果佢變番正常咁生活既話，好明顯係上年九月開始，戀愛令佢充昏頭腦，到今個月醒番

佢咁蠢一去WH 無人睇住死得重快

同劉馬車一齊算啦

大丁愈睇愈順眼 有陣時睇仲覺得幾靚

諗起 Mere Exposure Effect
在人際關係的研究中，一個人在自己的眼前出現的次數越多，自己越容易對其產生偏好和喜愛。( Wikipedia )

C in都有人埋單
自己諗啦

哩個theory唔係咁用

曝光效應要基於你對個個對像本來嘅認知程度低，同埋無主觀印象先會出現。

你嘅情況應該係真係愛上左克金大丁

錢七仲未做到

最大問題係龍心想飛甩佢啫

痴痴呆呆 坐埋一檯

唔想知

外表唔係 肉體係 狹窄的閪道

成個post 都無人出聲要J佢

佢好似老過佢老母咁

馬車 龍心
得其一 得天下

用心咁耐都冇人打七佢嘅

龍心咁耐都冇人打七佢嘅

難分真與假，
究竟真係龍心指使佢定佢想屈鳩龍心

事後講到自己冇錯咁
可以扮受害者
仲可以話人BLAIM THE VICTIM

你識揀喇

咁到底個bb點

又有巴打想幫大丁埋單
落過仔都咁多巴打狗衝

佢都有話自己有責任
Btw blame 呀

痴線連報紙佬都叫佢大丁

作為一個花生友，都想大丁可以遠離龍心，做返個正常人，睇到佢由普通女仔，變到咁痴線，真係好心寒，不過睇段報導，佢仲好似鐘意龍心

原本都無人記得

俾龍心攪到又留案底 又入青山拎左白卡
仲點去

龍根molamola

慘得過變肉便器

BLAIM

lulu 筆舊帳點算

終於有人比link

成篇狂叫佢大丁 已經當左佢真名

好奇search 到段片.....
真係大丁黎?

未睇過的可以google --> 龍心含撚流出！俾條女含仲自拍..18+影片backup

龍心不嬲都用呢招 哄人落搭 搵有咩工作機會 專業老千手段
睇過佢啲pick up 鬼妹片都係咁 話有無興趣拍野 做model 話搵人Casting 成日都係呢招 根本呃閪屌

真係陰公 唉

點解有案底？

點解要笑一個入世未深的女仔?

根本佢都係唔成熟 龍心個態會係 你on9 先聽我講je
呢啲老千格 願者上吊 千術 與人無尤

聰明反被聰明誤 好反智 呢班人追崇 呢啲 魔鬼心態
最後遇到真正既魔鬼
其實都幾抵死

姑姐曬大丁je 邊知咁多 不過可能係同老豆啲黑底fd 唔岩

我屌 呀 呢個係老母 以為記者添 潮過大丁咁多既

跟住個癲佬

知唔知我係邊個？
我喎

癡線 大把初出茅盧 畢業未搵到長工 都返傳銷 倫敦金個啲 啦 入世未深je
掉翻轉睇就岩 女大丁做女性犧牲者 等無傻豬再落搭 龍心 條教主 就岩

我成日都咁樣冧左啲女同事 / 女同學 本身 都唔係鐘意 原來係咁

成班傻仔以為仲係十年前 呢家網路普及度 高到 全民都睇到咁滯 咩馬車 個啲真係柒到無定匿 又扮狗又剩
真係唔知仲有咩機會可以翻身
到時又拍片喊無女

龍心醒少少 知柒左 直頭著埋草添

龍心仲係咁出片喎

食屎啦叫佢，話人地叫佢扮淫明明比人飛左之後做live話一諗起同人含撚就已經濕曬

學上面個巴打話齋就上庭所以搵報紙佬搏洗底

佢鋪緊路去美國定咩啦 咩Paris hilton

即係去荷里活發展？

龍心比Herbalife 更洗腦
如果大家有朋友比Herbalife洗左腦 建議佢地去搵龍心反洗腦

初戀？處呀！

四大癲王我覺得最恐怖最癲係佢
龍心癲得黎心機又好重同內心黑暗，病發時可以周街亂屌路人屌到人報警（我記得有條片係咁），唔癲時心機都好重，仲有傳染力，有能力令黐埋佢既人癲埋一份

劉馬車就純粹係一個唔知自已係癲佬既厭世 癲佬，同埋attention seeker

大丁就俾龍心搞癲

思覺老師睇落好似癲癲地，其實我覺得佢知自已做緊乜，純粹扮癲搞下笑

論癲力：
龍心>>>>>>>>>劉馬車>>>大丁>>>>>>>>>>>思覺老師

係咪食左事後定避孕
肥左咁多

飲尿啫
大把男朋友俾過條女飲啦...
女大丁咩事都大驚小怪
反而佢對自己行為就最唔覺奇怪

無啦啦講乜女人論
根本係佢自己貪錢以為有層樓先痴過去

而家講野仲係忽忽地咁
捉翻佢入青山再醫下啦

今生今世！

正常普通人都唔會跟龍心依條友返屋企

龍心都幾廢 跟左佢咁耐 從來唔用套都冇搞大條女個肚
應該老啦 d精唔得

龍心真係葛咸城黎講係小丑定係問號人嗰啲
即係佢反社會意識超強 激度危險人物

好撚勁心哥

啲女今都唔肯啦 ， 重肯 同你 飲尿

龍心 垃撚圾

襲警